手足唔好落車 呢家全城藍絲打手足

已經好多單
日光日白打你
夜晚隨時殺你

落單先岩

Push

真

所以對藍屍人渣

千其唔好插撚盲佢地對眼

佢地仲要番工的

改標題再出過啦